放暑假就啱啦，好多細蚊仔一車車咁送入去幫手頂罪

有好多隻好興奮 佢地知就快有得坐...真係好威!